（美國引戰失敗）輸了，五中全會低調落幕，習淆底放棄武力侵略台灣

由於中美、中台關係近期急速惡化，美台關係迅速回暖，台海局勢相對緊張。

最近在美國高級別官員訪台和軍售等大動作期間，也有中國軍機頻繁飛躍海峽中線的事件。包括《環球時報》在內的一些中國官媒甚至發表文章，表示中國應對美台挑釁可能作出的軍事回應。

不過從公報著筆輕重來看，安全、國防、香港和台海問題幾乎一帶而過，只在最後三段部分有所陳述。

公報也提及要保持港澳地區「長期繁榮穩定」，不過沒有給出任何具體政策詮釋。文字也沒有直接提及台灣，只是要求「貫徹習近平強軍思想」，重申「和平統一」。

習小學雞，我屌你老母。你唔開戰點收服台灣啊？我地成班愛國愛港既人等緊你打敗美帝架

推

又要等多幾多年

李克強又贏

下？咩話？

你地打啦 好悶呀

錯過好難再有習大大呢種曠世奇才

之前話要過 工作條例 好像無左下文
立傳班人又無下文

成篇五中全會總結
完全無重點 = 廢話

係，我原本以為會進一步集權同加速，但係宜家似乎無

我成副身家買外賣仔死架 大師兄食屎啦

不嬲中共講一套 做就另一套

保持港澳地區「長期繁榮穩定」= 加速赤化黨集權 剝奪各方面自由
「貫徹習近平強軍思想」，重申「和平統一」=加強全球赤化滲透

強仔一早比人架空左啦

宜家小學雞咪就係唔夠薑開戰lo

不如講王岐山又贏

真，其實仲兇險。寧願好好地打仗好過

輸了

越係要打，越唔會出聲。

等china joe上台姐

無聲維尼咬死人

小學雞，做乜都爛尾收場

等件11joe啫

強仔而家係咪想走都走唔到？

公報也提及要保持港澳地區「長期繁榮穩定」
唔敢野美國 唔敢郁台灣 惟有攞手無吋鐵嘅香港出氣 真係巧威威啊

放水等拜登上台,等美國政府對華政策有活動轉身

豬了

其實有進一步集權
習而家個權力仲大過當年毛賊

一早講過,習近平邊有咁蠢同你打

點解唔14億精蟲一齊衝過台海

佢諗住台灣人怕打杖
點知有接近8成(77%)台灣人願意上前線打杖

你講啲啲說話無用,同埋唔係出氣,留島不如人根本係國策嚟
而家不過係加快

渣ga 強烈譴責就識

我以為會宣戰
統一夢......

佢以為台灣主流反Trump
點知台灣係全球最高比例人口撐Trump

等China Joe做四年再武統

係咪呢代嘅台灣人都等唔到老解登陸

似想睇埋美國大選先

重點係睇人事有無郁唔係睇講乜

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同時我國發展不平衡不充分問題仍然突出，重點領域關鍵環節改革任務仍然艱巨，創新能力不適應高品質發展要求，農業基礎還不穩固，城鄉區域發展和收入分配差距較大，生態環保任重道遠，民生保障存在短板，社會治理還有弱項。

唔係話大豐收? 點解農業基礎會不穩固?
国家要輸了

人事就係冇立接班人

習近平二十大再冧莊

等佢登陸，乜撚都熟

中共輸了

中共一定係最後羸家

習近平會，但係其他共匪邊有咁蠢去打

國務卿去台灣呢

Cyberpunk 2077出先定武統先？

習帝唔出兵對支那平民/香港人仲危險

習帝任期去到幾時

記者問準戰爭狀態
D支共都唔識答啦
玩下口頭打飛機JA變左準戰爭

唔好政治化就算啦

支那經濟爆煲, 民間怨氣多, 所以呢個時候高調軍機擾台, 可以引導轉移民眾情緒集中去民族主義, 就算食樹皮要一齊捱苦都冇怨言, 因為要打杖, 政府可以唔理民生, 強行自我安慰, 唔反政府了

支那JOE上台更加唔會打
支那JOE會叫刁帝比個靚價之後
叫老解豬可以直接操兵去台北

其實係等侵落選，不過要等四年

咁我有生之年仲見唔見到中國統一

呢啲會開嚟係畀支那韮菜聽
要傾嘅一早枱低傾好哂

但中共真正目的唔係要真打杖, 係要扮打杖

習近平將所有籌碼壓晒落Biden身上, 拖到Biden上任, 就可以瘋狂響美國上市集資搞基金, 終極回血劍, 同時可以控制美國政策親中反台

係，呢個亦都係唯一救香港既機會

正解

終身，所以今次開會唔討論呢樣

但小學雞忽然咁低調唔鋪張其實好奇怪

係咪話我話，過兩日又搵飛機飛過去扮

預咗
綁架幾個香港人以為好威

欺善怕惡
恰尻香港人 但又唔夠膽打台灣

雜種不嬲用個肺講嘢,促進經濟繁榮呢啲媽係女人嘅廢話都講得出

陳雲嚟,鳩噏大包圍,隨時搬出嚟死撐

因為打仗，就可以搵到個藉口合理化經濟差，啲賤民就唔會出聲

真係要打就唔會係個會到傾啦 你估佢地唔驚25仔咩

打同唔打都唔會反。

中國真係現代版1984加美麗新世界加黑鏡
係未真係可以內部用民間怨氣就爆破到我係非常懷疑
你香港見到國安法都笠水,
中國既監控同司法係仲大鑊過香港
同埋一個唔好彩比佢土法煉鋼亂嚟,加歐美放軟手腳,比佢搞番掂個經濟,
就仆街
都係怪歐美養大啲隻怪物

民怨爆破就唔好幻想啦

支那洗腦技術勁過納粹、蘇聯、北韓好多架

開完繼續2035打飛機

所有問題，唔題就唔存在
刁大大先係癈董最大fans

等到2024年

又俾人笑垃圾,平仔支joke爭氣啲啦

垃撚圾！被人踩到上心口都唔還擊！仲話維護党同国家尊嚴，收皮啦！中国有你呢個無能軟弱领导人，真係不幸！

下
係咪當解放軍前線係condom?

分化L就收皮啦

係手足都知道風險巨大，而且消滅支那共匪唔會係一朝一夕架啦

所以繼續推動攬炒支那、推動打仗係唯一救香港救手足方法

射精平番屋企打飛機啦，仆街。

國安法都笠水?
邊有笠水,用得好撚開心啊

連光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路 都無人敢講
依16隻字變成社會禁語啦

言論自由

2027: 我地2030年後再諗諗

掛住買iphone

重點講糧食同集權

驚撚咩 捱幾粒鐘戰場就移離台灣本島

點解唔認輸,得返啲非洲契哥黎食中国妹,無人企中国哩邊啦

加速師做乜鳩dup 迫力

屌,又唔打,香港玩完

中國輸了 習大大放棄左台灣 和平統一已經冇可能成功

所以得返武統呢一條路

中國輸左啦！連五筒都放棄埋

習近平無限任期，一日唔死，一日都有可能武統

永續武統夢

五中全會唔打台灣

樓市gogogo

真 唔知班野咁開心做乜

支那：唔打
樓主：美國引戰失敗 中國最大贏家
支那：打
樓主：美國保台失敗 中國最大贏家

中共唔打台灣係為左世界和平
講真 打起上黎 全世界都唔會係中共對手
強国依家咁勁
就算夾埋一齊圍攻中共 只敢講一句
最多打成平手

只係中共唔想中左美國佬奸計
所以先唔攻台
因為中共驚打起上黎除時滅左其他國家

含撚啦小小支那

小粉蛆：好嬲好嬲

咪住先

呢個係第14個5年規劃

13 5都未完

美國保台失敗？？？

中華人民共和國國民經濟和社會發展第十四個五年規劃綱要，簡稱「十四五」規劃，是中華人民共和國從2021年至2025年的國家規劃，也是制定國民經濟和社會發展的第十四個五年規劃。

真

豬肉填海大法

唔係14億人好棒棒？

冇得當兵征服台灣

根本等大選2邊都唔出手住

其實係

習小學外強中乾, 又小學G式係公開場合同佢隻走狗留學落強哥臉, 就知佢D功力不過如此 777投靠錯山頭啦, 上深圳想奶鞋底都無人理佢就知, 習小學都無咩有實力既FRD, 何況777同佢班廢物跟班9官

雜總又縮返入佢老母閪到
垃撚圾

而家芝麻仁好醒ga la, e 廿幾年食好著好住好, 去海外見識過, 留洋接受過西方教育同享受過自由, 仲想用民族主義呃佢地? 好難lor, 迫到埋身, 第一時間反艇就是這班友, 這班友為數不少, 身居要位不少, 而且芝放巾高幹都有不少

想和平統一，但係台灣唔肯屈服，咁點算？

習近平投降咪得囉

香港其實做緊一模一樣嘅野